國慶喊乜春嘢啊

睇吓香港班狗幾認真破懷

哭喪文化

此po不諗

已經犯香港國安法

要求香港公安上去拉人

作反，拉

上頭吹雞今日要安定繁榮